［樓豬遠征CBA］ NBA 2018-19 regular season 討論區(106）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

濟公尾刀樓豬

今年hall of fame名單

pp依d賤種，以前都唔算憎佢

依加真係好撚憎

westphal

到底幾時先會有活塞5虎

佢唔好撚再講野啦
1. revolunize step back
2. better shooter than klay
3. better career than wade
不能盡錄
仲癲過全盛時期夫g

2 ？

大ben都話奧本山同強姦定快車個類
big shot咁耐都無真係on99

下年又冇可能有機會

除非好似上年咁突然開位比ray咁

初頭話better shooter
屌屌下話better player
跟住就死問billups，如果臨尾廿秒，你俾我定klay射

球星一退就多數9up

打架嗰鑊到發酵嗰下已經唔關佢事

btw佢係除咗Hakeem之外my favourite center

鳩up唔係問題

問題係一係你要有資格up，一係你up得岩

所以espn個班垃圾名縮係冇tnt個班咁好睇

根撚本唔同class

唔係
espn咁耐以來我淨係聽過pp 9up, pippen有時
tnt堆kg, oneal就成日9up
tmac, Carter, big shot, Stephen Jackson都正正常常
係想pp快啲死

tayshaun prince 難啲
但其他四個都好值得入選
尤其係billups同big ben

btw 點解有divac但係冇cweb

你on9少陣啦好唔撚好啊屌

divac點解入都要問

你理解下hof點work先啦

divac根本唔係因為nba d野入

undersized 都咁aggressive
o'neal都怕咗佢

笑撚死

我知divqc 做過好多嘢
但係cweb都好值得入
啲外國人都咁講

噏得啱仲點叫鳩噏
個問題係個D10個有0個半都唔會係專業
專業個D都難言話唔會錯
何況佢地
就算TNT個堆都唔少鳩噏成狂架啦
係個朵勁啫

你睇下佢走邊條線先啦
佢走國際球員條線架屌關春事咩

cwebb個底好花
又係強姦個類，hof扣呢啲分

你不如理解下hof究竟係點撚樣運作先出黎柒啦好嗎

你係咪覺得hof淨係睇nba?

Webber未輪到我覺得好合理

同埋見到佢係tnt d脾氣真係不了

同埋成就黎講真係差一大截

同TMAC比呢

大域點解咁快入

真
tmac新最低標準

tmac真係不解之迷黎

唯一原因就係名氣夠大

屌奶星jojo white好似到臨死定死左先入到

Melo多佢兩塊金牌

名人堂黎講tmac唔係最低門檻，有唔少人低過佢

問題係佢第一次就入到，排都唔洗排je

講定先
melo, Howard入硬

你係我手腳，唔屌你了

唔明點解咁快入

引戰
多得Billups佢先有岸決

我明佢同姚明同理

但好似早左d

唔關事
奧運冠軍重要2屆本身都夠入

國際球員條線你仲數到幾個

我冇話過divac唔值得入
但係我覺得cweb, big ben都應該值得入
你唔使咁暴躁嘅

咁點

melo完全唔計nba

淨係計ncaa同國際賽都輕鬆入

你到依加都未知個問題係邊

ok

Melo 一退就入都似

到時又可以攞TMAC出黎講

下年個3個

算唔算最大牌嘅一年

好啦好啦好啦
我而家明喇
因為divac有好多貢獻
同埋國際賽有好大成就
同埋佢帶動歐洲球員入nba打波嘅熱潮
所以佢值得入

NCAA單scandal可能有影響
佢係夠料入既, 本身以為今年少人爭應該輪到佢
點知都無
Big ben, Billups都夠料

我覺得下年，下下年會入埋manu, dirk
不過特別係dirk唔係行國際線
所以我呢個comment可以收收皮先

下年係咪Kobe kg Duncan

喂補返
我指一過咗年份就可以即入

再降少少
rondo都入硬

我覺得最爭議反而bosh
有冇機會

manu dirk未夠年期

一定
佢地一定會入
唔入會比人屌

吓我覺得無
無代表過奧運

100%得

不過要排/搵年細年入

呢個點會有爭議
100%入撚硬

bosh肯定無啦

應該可以

呢兩件唔駛走國際球員線都入硬啦
不要入應該都係行個條
可以空多個位

佢哋冇可能唔入

覺不覺得以Melo 天賦
Nba 成就兌現得太少

字母MVP啦掛

唔會頭幾年即刻入
但都會入到
hof根本唔太難

唔覺

其實真係差唔多

都話有爭議

LBJ就真係少

FR 帶雞校贏ncaa
長年場均20

但咩柒個人榮譽都無

無

=.=

上帝左手、Ralph Sampson、Calvin Murphy都入到

bosh點會有爭議

有都係d on9仔je

先唔好計幾十年前嗰d名宿, 當大家唔熟
但明明Tmac第一年入到已經係足夠證明hof唔係咁難入
bosh呢d點會仲有爭議？
無人話佢一定第一年即入到喎

咁佢同期個d人真係出色過佢

有咩計

最多話條命生得唔好囉

其實melo 贏過得分王
hof 差唔多入硬，冇爭議

做咩話你老死夫g

但係fug 真係on9...

其實我知道我有時會9up
或者講呢你哋唔同意嘅意見
但點解呢度個個人好似對我咁差咁嘅

因為佢真係on9

咁成就bosh 一定大勝呢堆

因為你真係9up,唔係堅持緊己見
好似我一路屌wb都比人話9 up
事實而家係愈黎愈多人屌7佢
唔通我因為唔想比人話9 up就唔屌佢,仲話勁,唔係最廢mvp之類

Josh Smith入唔入到

同佢同期最勁個三個攬埋一齊唔預佢
不過佢都夠入啦，就算唔睇大學，淨係All Star+數據都夠佢入。

ok
我之後會改㗎啦

收到風名人堂應該遲D會改名Josh Smith & Naismith Basketball Hall of Fame黎表達敬意

唔止啦

wb唔講啦
反正一定唔係最廢mvp
最廢個件叫rose

同佢同期咪就係臭g 最愛既吾皇

就係等緊呢張圖

點預佢
佢自己簽多一年約既

愛你老母

睇你點define最廢mvp
我既define方法就真係睇佢地拎mvp個年打咗d咩出黎
一個拎mvp嗰年聯盟戰績第一+ PO東決
另一個就聯盟戰績第十+ PO一輪遊
咁我一定係揀後者廢D
所以正確d講我係揀「最名不符實的mvp得主」
而唔係「職業生涯整體成就最低曾得過mvp的球員」

好奇一問 呢一兩年先睇nba
之前有無試過 排名第8，第9戰積 一樣
咁點決定兩隊邊隊入playoff
少睇唔好屌

同吾皇同年, NBA 編左佢做壞人角色
佢自己又黑仔王
唔組團, 跟蟬師入NY 衰足咁耐
去OKC 又有PG 打同一個位
去火箭又咩鑊十幾日就 waive

一個都唔識
唔出名都入到hof
nba已死

1979、1981

雪城邊算雞校

佢邊度冇組團啊

去ny咪想組囉

衰左咋嘛

Tie breaker
雙方對抗戰績

第二年無左rose 公牛仲keep到
D死忠仲要同人嘈

個三件玩埋堆Melo仲有一年約

所以話hof呀豬呀狗都入到
姚明都話叫推廣到籃球,又係西岸打波,入到都叫ok
但tmac冇獎,東岸一輪遊,一句勁就比佢入,真係好撚on9

長年都係mm打一兩場就走

唔算雞校都最少黑馬

諗番最有機會個兩年

Playoff 守Dwest真係想喊

三個加埋11個冠軍,4個mvp,5個mvp
痴撚線陣容

melo 講過唔鐘意組團
當然有人話佢貪錢啦

你咁講tmac都冇啦
tmac根本係關愛座咁做比佢

咁佢又入火箭

好似係奧運得分王, 定俾破左未

想回鄉同想幫老婆事業番紐約

錯撚哂

當年嚟講算傳統強校
係俾人罰完先咁傷

去nyk根本係組團

係柒哂先冇咩點比人講ja ma

Melo 既角色長年都係箭把

算啦

你望下上面仲有人幫佢洗話佢冇組團

邊算係箭靶啊

當年jerry west係想揀moncrief，唔係magic
你就知道佢有幾勁
不過呢個你唔識都算
divac都唔識？

on9理論既極致
先唔講你講嗰年bulls playoffs比人黑八
淨係講regular season, 用返你既logic
MJ 1993年根本唔值得mvp, 因為94年bulls常規賽戰績仲keep到, 甚至用呢樣野去推返哂MJ 5個MVP都仲得
調返轉2017年雷霆戰績自kd走後由第5變咗第10
但Wb就值得mvp
笑撚死

係

當年真係全世界都唔識波

當日nba公會、主流媒體、名縮、記者、甚至連殺龜大本營嘅投票都係wb>harden

唔知邊度唔值

當年中國大陸都個個崇拜毛澤東,係咪佢真係值得崇拜
而家睇返覺得佢唔撚值咪唔撚值囉
我理撚得嗰時d傻仔點樣捧佢啫
咁值既不如18,19年選返佢做mvp好無？三連啦好嘛？
反正又係場均三雙,成績又係差唔多
同埋無論用邊個理論都睇唔出佢比11年drose更值

1979 1981年
完。

要繼續吹奏隻龜就搵新野吹啦
又係當年記者點點點,媒體點點點
你自己唔撚識用眼睇波既？
媒體呢兩三年夠吹LBJ同MJ有得爭goat啦
你係咪buy呀？

NBA︰1946-2019
完

乜原來foj有得同mj比係主流意見?

即係當年撐Harden果班就叫做「偏流」意見？
你講果堆吹奏wb既就全部主流？
咁呢班人入面有好多包括媒體、記者呢兩、三年又吹lbj可以同mj相提並論
點解又唔屬於主流？

組左d 咩？

標題皮已正

係組團就跟吾皇啦

講黎講去三幅屁
自己define完「主流」再撐你口中既「主流」就一定係啱
「主流」轉哂風向之後你又無視佢地轉風向既原因, 總之「主流」話屎係香就係香既
彈開啦講真你

Magic Johnson

你都好笑，我講主流係講緊當時佔多數嘅人

你就無視wb係贏哂nba官方、nba公會、名縮、記者、甚至hupu投票都投贏

你一句playoff打得柒就無視佢season表現?

講到個mvp好似要計playoff咁

如果要計埋，咁dirk、摩西馬龍、jabbar都仆街了

btw又可以搬返布囝出黎

小弟睇nba唔耐
唔識

唔計playoff,我淨同你計regular season
你答我點解聯盟第10 mvp得主值得拎過聯盟第1 mvp得主, 答啦？

最撚好笑係你話wb值得拎mvp既論據係搬一班大部份當時有份投票,或阻礙投票意向既人都係撐wb,然後再屈呢班人係主流(大多數既人)
我想問你同共產黨既分別係？

再者我覺得佢mvp唔值, 係因為我覺得有人比佢表現好, and佢所做出既成績同以往大部份呢個獎項既得主既標準有別
而你既論據係︰因為當時投佢果班人撐佢

屌你即係我唔同意劉華拎影帝, 原因︰佢戲屎
然後同意佢拎影帝條友話,原因係︰d評審投佢票
討論乜春野啫響度,鬼唔知評審投佢票呀on撚9

nba都冇邊幾個center係可以好似佢咁傳球能力咁高

咁人地支持係有晒原因
你睇完唔認同都冇辦法 前提當然係你真係了解左d人投佢票係咩原因
正如oneal都會覺得nash偷佢2個MVP一樣 總有人認同/唔認同

同意
一個兩年一輪遊
一個單挑熱火三巨頭
高下立見

1981年摩西馬龍，40-42聯盟第十一拎mvp，當日仲要得23隊，之後仲要首輪比人踢出局

已經有先例啦，wb 17season表現比佢仲要好，歷史級數據，咁比佢有咩問題

同埋又要quote返時間布，d有份投票嘅係會由好多方面去考慮點投，唔係單單睇數據睇三雙
「你估d media會淨係睇points reb assist PER GAME咁撚on9咩, 咪自暴其短啦
不嬲都會睇哂expectation, 戰績, per, vorp, ts, ws, rpm, stats(pt reb assist etc) PER possession, def, clutch performance, on/off plus-minus etc, 4個各有優劣, lbj除左戰績expectation接近乜都有, kawhi best team+best def, 基石expectation+ws+points produced+高效, wb per,vorp,orpm都第1+無敵clutch time
睇邊個factor重就因voter而異, 睇得好重clutch咪投wb, 睇好重def咪投leonard

講到得戰績+基本stat 2個criteria咁就算鳩數啦」

估不到
今時今日仲有人唔服wb個mvp

點解外國成班評審做既野唔計
你講既野就計

就好似唔信牙波係湖既重要性咁

係 坐輪椅組織

班撚樣是抵撚死得

無左牙波贏得個7-8場都仲敢咬人

唔服幾出奇啫

正如shaq今時今日都唔服nash個2個mvp

有無手足想討論下foj 黑鳩左Kobe 同kd個mvp

想訓教

我心靈上支持你，你加油

一講我皇就訓

=.=

琴晚到依加都冇訓過

我agger

屌你老母

foj黑/偷左人好多野

09mvp 12mvp
12冠軍、13冠軍、16冠軍

扣哂佢應該得2個mvp 0冠

乞衣竇出世啲人係差唔多

已正評

恨萬亮

OH SHIT

一句答你，stats上可以各有各好，戰績就係有高低，thats all
79mvp好, 81mvp又好，如果同年有戰績遠勝佢地嘅同級數表現mvp candidate, 一樣有充足理由去質疑
如果17係harden, 19係字母，咁咪標準大致差唔多
投票人有自己喜好呢個point係可以用響討論，就係當大家連帶隊戰績都差唔多嘅時候

原因經得起時間考驗既
我絕對buy

你都識講質疑啦

即係唔係唔值得拎啦

我立場就係，當日3個，3個都值得拎，只係westbrook跑出，仲要係大部份人都同意，幾個唔同組織嘅投票都係佢贏

利申，當日我係撐Kawhi拎

我都同意most valuable player唔係真係most valuable player
其實叫上遊球隊最佳球員仲好
一直選MVP都係選上遊隊嘅最勁嗰條友
我同意”Most valuable player”係牙🐢
但上遊球隊最佳球員一定係harden
which fit佢一直嘅揀人風格
我知有幾個都係戰績差過WB做過MVP
我嗰時未開始睇，唔清楚佢地實力係咪拋第二名咁多
但我唔覺Harden嗰年俾WB拋咁多
一係就真係選Most valuable player等隊友廢嘅例如dlo都選得
姐係今年會係harden之類

1981年摩西馬龍，40-42聯盟第十一拎mvp，當日仲要得23隊，之後仲要首輪比人踢出局
你好似仲未回應 咁到底龜龜係咪最廢mvp

冇計喎

我都唔鍾意龜

但個年佢clutch time 表現真係太癲同歷史性場均三雙

其實我龜真係好勁
無論計單年定成個career去睇 最廢MVP都唔會係佢
反而你話佢係咪最無腦個件就有得傾

係

論數據大把人差過佢
論戰績有人差過佢
論playoff有馬龍有司機

係，所以咪話佢的確係most valuable player ，
只係希望nba統一返啲

統一既話除左係戰績最好個隊揀最勁個個=MVP之外
基本上冇可能統一到

冇架啦

有先例

最廢一定係Rose

81年Moses Malone唔係finals畀Celtics隊冧咩

81-82

sorry人老記性差
82先岩

以後唔睇戰績

我覺得at least帶隊入到playoff先啦

不過嗰時first round3場2勝，好似幾流下

dlo check

諗起今年啲賤種球迷仲想爭mvp

易d爆冷囉
係tmac先可以無論打5場定7場都係首輪遊

@會計權

明明出面好多post都見到佢
係唔入黎

回憶小子出黎回應下

我皇收左皮 占狗潛水好合理

foj西岸最大成就:帶領賤種湖到西岸第四(曾經)

你都未潛啦

你都未潛 我點敢潛

無幾多個人有兩位咁厚面皮仲留係到

我反占第一人

i mean lonzo ball同娜g

吾皇成日都用實際行動啪落啲賤種球迷塊面度
不過都係個句 肯黎西岸比人撚己經要好大勇氣
猩猩黎講算係咁

吃屎吧

u and me still here

你呢d馬前卒 膽敢同4大天王相提並論

點解仲有人覺得wb 17年個mvp係實至名歸

笑左

占狗四天王真垃圾
迪迪仔叛變
撚伯戰死
牙權逃兵
得返娜雞

收到風迪迪仔卡左係老母個陰道度出唔番黎

冇人話實至名歸

但起碼唔會唔值得拎先

sorlo

Nets聽日win咗係咪就鎖定po

我都唔係占狗

屈夠未

last game輸，對賽好似會輸，冇嘢了

印乾左眼淚未

樓豬呢張個樣好似幾正

我信你！

邊兩條撚屌負皮

出黎啦

叫我

點解要負皮!

我當你係兄弟

入到？

25

型天=黃金兄弟個阿Bill

有咩咁好笑!!!

到底龜龜係咪最廢mvp

Yes ar

1981年摩西馬龍，40-42聯盟第十一拎mvp，當日仲要得23隊，之後仲要首輪比人踢出局
佐佐木さん咁講 你點睇

Okok, i agree with him/her (i'm not sure)
So i change my conclusion now.
The most rubbish mvp in the past 38 years is russell westbrook

有無人有睇viutv個playoff廣告今日放假難得開電視
勁狗，播個吾皇入樽鏡頭with out king james...
下秒就係龜恥笑樣

咁串下吾皇啫

唔玩得咪轉行踢波羅

估唔到最廢mvp都有共識
唔是nash就得

牙龜 自從25走左之後
都係一輪遊
老老實實 okc個陣 今季起碼西岸前3
都打到咁 第八又一輪遊

imo 00之後
Westbrooks > Nash > Rose

重要隊球第一定第二高人工

Ryo狗
吠兩聲黎聽下

臭雞愛吾皇

乖

Nash deserve at least 1 mvp
We used to rank first in the league

sam 哥已經比左最好既野 (除左教練)
但都係

Ryo狗今日咁乖肯吠
獎佢今晚有狗飯食

唔洗好似平時咁食刺狗啲屎

連續三年選到mvp級球員
論眼光係歷史第一

吾皇無playoff 痴撚左線

賤種三連星一齊冇playoff

狂賀

連我都發現咗係編輯引用

最好唔一定啱架

汪汪汪汪洋

hi 司令狗

Kd 同 harden 算不算選人不二之選？

比起選人，我覺得練人更強

Robinson傷左咁耐都未出得既

練人都勁

仲有準Dpoy 28car
果斷放棄謝夫鐵阿哥
水行俠

下年先見

.

岩夫G口味

what does the dog say

]啲淨係識鏟嘅垃圾恰東岸啲垃圾球隊就得
依啲淨係識鏟嘅垃圾恰東岸啲垃圾球隊就得

男定女

你啱男定女

杜老母係男定女

自從湖人冇左季後賽位置之後，hupu 將文字直播個熱線關左。我以為全部關晒，點知原來淨係關籃球，足球果D文字直播仲有熱線。

正常

妄議聖上殺頭大罪

佢老左組三巨頭都有冠
如果佢年輕組隊+巨頭都年輕，兩冠真係保底

不如比較下大家都係單飛個陣d表現先講啦

生涯要靠3巨星先拎到個2陣

一次場均30分都未試過

得罪講句佢根本同Wade唔係同一個level
比乜

佢2425個陣
西岸有OK加鄧肯
佢打得贏邊個

可能佢講緊就係去西岸join ok / gdp囉

不過問題就黎啦

人地要唔要你啊

PP: 我有鄧肯我洗一冠？

WADE加吾皇同保殊都仲要輸俾兩大廢老各一次
都唔知佢那來的自信同當年個兩大廢老鬥

依件廢老9up當袐及，根本唔洗理

最慘有人信

佢都on79
wade 12,13囉冠, 個時30同31歲
你PP用24,25歲來去同wade 30,31比
不如直認自己係垃圾啦, 屌佢老母
快撚啲死, 斷腳又好, 乜柒都好, 剩低啲咒罵臭G補

wade 24,25歲嗰陣已經入到兩次二陣，更加係finals mvp
pp 24,25歲嗰陣先入得嗰一次三陣
人唔笑狗都吠

PP：我有ONEAL我駛輸

決定放Link

剛剛負評了

ONEAL叫我the truth

06 final shaq=食緊屎

wade pp角色互換唔覺得佢贏到

當年熱火贏唔覺得d雞係決定性因素

當就算體毛加乘
都係因為wade快刀斬亂麻
PP出名慢甘油, 撚有foul sell阿到時

pp的確比唔上wade
但pp3年輕d組三巨可能都有兩冠

你舉下例佢可以點組法囉

我相信就算組到佢比盡咪以bosh角色地位拎

唔會好似佢覺得自己可以以大佬/2佬拎囉

會係邊一年

去馬刺做2佬應該得既

去湖人我覺得佢同oneal唔會夾

屌要咁比
你就要用埋wade 24,25 final mvp個時比
唔係30,31的wade

估唔到今次終於有新話題講下

我覺得都唔可能
PP防守又唔算頂級, shot blocking又廢
單打勁, 但又唔太駛你
到時似james大佬, bosh二佬, 先到pp
我完全諗唔到PP可以點夾james, 跑來跑去passing加lob
直程無哂12,13 heat啲反攻option

名宿來講
佢都算係我最撚憎

nash 帶西岸尾2直接入西1
即係下年小牛加一個球員就西1

次年，二佬賽季報銷，四佬出走，帶到西2
即係今年火箭cp3報銷，Eric gordon走佬，西岸第二

無論計邊一年MVP，nash 常規帶隊能力都係近廿年MVP入面排得上位，就算計埋季後賽，帶隊咁既野連續入西決都係痴撚線

睇數據，咪廢；睇帶隊，咪勁

張圖係咁 關我乜事

其實佢意思係

如果比pp當打個陣去組巨頭
佢保底可以拎2冠

藉此笑鳩熱火3巨頭冇撚用啊

冇 見你地上面又拗返wb定rose廢啲

都唔知第幾次了

佢係有o'neal，仲要有兩個
不過兩個都已經係阿伯，乜柒都幫唔到

love you
所以shaq heat個年算啦, 東4去東1
個年先真正表達緊咩叫valuable, 就係nash呢種自己好, 人人更好

無咩, 誤解咗
以為你幫個柒頭
一冠覺得有, 兩冠覺得都無了

係

但好殘酷嘅係

當年TNT問過一條問題

依加你面前有手套、Kidd、同Nash

你會點揀人黎組一隊波

Pp帶隊=抽波

我記得
但sorry
我都係簡nash
你話magic/stockton/nash
我簡magic>stockton>nash

payton唔係可以昇華到哂另外四11個
Kidd可以, 但進攻個穩差nash一倍有多
問得呢啲組隊, 基本上都係當其他位全明星, nash防守差啲唔係影響咁大

我會揀Kidd > Nash > Payton

同埋如果Steve Blake同Nash係我面前比我揀

我會揀Nash

agger
nash 真係可以帶動到成隊波

咁你都可以講其他都明星咁KIDD進攻廢D都唔大影響架

當5個全明星打
防可以協防
攻的話，你pick完失敗，nash 1on1同kidd 1on1，你簡邊個
一個唔wide open 3都4成幾
一個wide open 3多都係3頭
你簡邊個

點會咁樣比

依加條問題係講緊

如果你係gm，你可以係依3個人入黎揀一個黎做核心組一隊波

點會個個隊友都係as level

情況好似Ben simmons防一啲問題都無
但進攻被人針撚死，因為低進力
防可以幫拖，自主進攻一廢就收窄哂用得嘅戰術

Ason Kidd冇J je

唔代表佢唔會攻=.=

我記得唔係喎
tnt係問你簡邊個同你同隊喎

當年KIDD打D戰術少係邊呢請問
你真係以為佢係賓閪個種唔識射咩大哥

攻得廢ma
唔係話佢真廢，但重點係同nash比

唔係話佢真廢，我意思重點係同nash比

唔睇住了
不過如果問核心的話
其實我讚成你排位
但中等隊囉champ我排nash>kidd

認真

依加睇返我覺得大腸d人勁過爛網個班好多

佢點俾人針死啊大哥你講到未啫
佢鳩極都唔係賓閪個種
而且佢好夾好多有球無球都係到你駛唔駛計埋
仲有防守唔大影響以前就係
你睇下手感佬都要俾人輪住打你依家睇仲重唔重要？

04,09實係
但05,06,07,特別05
個時嘅diaw, barbosa一離隊就現形
raja bell去邊應該都惦
Kurt Thomas, Tim thomas
波都未識射嘅James Jones, Eddie house

古往今來，pg防守影響真係冇咁大
近年奪冠陣容，好多都係pg防守差，fisher，parker，curry，Kyrie

的確比人針對，但pg影響太細

淨係a米同marion 2個
nets 2年final除左kidd冇人比得上佢2個

的確唔係重點
但俾人重點攻擊影響你進攻咪有事囉

佢唔係有三巨頭根本無野好討論
係東岸最廢個個時期連Playoff都唔可以穩入

但係照樣奪冠

屌

問題係你個講堆除左騎士之外，本身隊波防守體系都好好呢

當日大腸防守絕對唔叫得上好

同埋你講個班係得ki同curry面對緊攻擊力嘅pg

parker對mario
fisher對rondo / ray / 契仔

簡單啲講就係
double team kidd易死
佢唔係超creative passer/crosser
都見過好多次咁塞死佢
再加上guard來講，一啲都唔講得上好的罰球
都見過好多次臨尾半因為佢throw game out

但重點就都係，以上野同nash比，唔係指佢真廢
無球就更加nash好用好多

防守就唔拗了，因為都唔需要拗
但論昇華阿，論夾其他all star，我會要Nash
由零開始先要Kidd

唔同意

夾as一定係kidd over nash

因為個幾隊防守好既一D都唔少囉
家陣上面講組波既話
咁首先呢三件都唔算核心攞過冠既就講黎多餘
你用NASH既話就要諗埋點點掩蓋佢防守
咁對內線同鋒線要求多左一重
KIDD既話都要諗佢進攻
但由於佢打法問題你要揾夾佢既進攻手其實真係唔難架喎

double team kidd易死？

Ason Kidd點會唔係creative passer

02-03 Jefferson覺醒同埋K Mar有得比下
05 nash都係無amare
06 因為sarver關係直程除diaw無後備可以用
07 oneal入就唔講了
所以04, 09強過就肯肯定係
其餘年份有得拗

O'Neal入腸直頭係負作用

Kevin Martin Richard Jefferson 都唔錯啦

marion 離開nash後咩樣有樣睇

nash 3次帶隊西決，第一次係22歲a米，第二次冇a米（痴撚線），第三次冇marion

以上野同nash比，唔係指佢真廢

同埋double team真係易死
生涯後期的nash(唔計LAL)同重入DAL的kidd比
個時的kidd比人屌到仆街, 唔知你地仲記唔記得
入返DAL同一路幾年都全城屌, 成日想賣, 原因部分都係因為Kidd throw out咗好多game

我淨係對比西決2年同爛網決賽2年

狂人馬田同RJ 2個離開Kidd之後唔覺得勁得去邊

反而a米同marion冇nash都打得唔錯

當然我完全唔會否定nash提升隊友能力

但kidd係依方面都唔弱

你講做核心會唔會攞個幾年既佢做啊又

marion喎
一走留唔到mia多一年
就去tor, 再瞬間唔要個個marion喎
之後DAL都係黃金工兵咁用
你囉去同狂人馬田同RJ 2個比, 特別馬田根本就似
A米就話無得比je
咁你都計西決, 2005直程成年無A米

marion我覺得佢係小牛打得唔差喎

一定好過rj先

nets個幾年唔熟
但咁佢真係成個生涯都被人屌過close out game唔惦

你話就話佢東岸
02年OK冇計
但佢03年假假地同馬刺都打左六場

RJ根本打鹿都證明咗係得, 差唔多仲係廿分
佢只係好不幸咁入咗當佢普通人的波波度
Marion就heat一開始當佢星咁, 但結果

true

如果kidd同nash簡一個加盟當年馬刺
100%係kidd

雖然六場，但實際冇比壓力比馬刺
個個都預左馬刺奪冠，Kidd贏果兩場都真係非常險勝番黎

10000000%

真
finals 最後關頭唔知做乜鳩

小牛Kidd 試過連續唔知幾多場零分，鼎鼎大名的基不攻
防守又成日比人一步過撚左

果陣小牛fan 日日話佢攻又唔得守又唔得

咁係咪贏

係咪要唔計

果陣邊有諗計掩蓋nash防守
反而諗計掩蓋a米防守就真

都係果句，pg防守影響冇想像咁大，內線先係睇重防守

如果唔係，點解nash帶隊會比到奪冠球隊壓力，而有防守的Kidd做唔到？

唔會唔計 只係未驚過咁解

個時讀緊中學, 有個小牛fans成日
勁唔開心trade走devin harris, 講緊啱啱夾好
harris上緊位仲要係team cap
下季換個廢老, 廢老仲要好撚廢咗勁耐, 唔上唔落
幾個小牛fans日屌夜屌, 雖然最後有粒ring

不過我都只係04開始, 所以我係錯過咗Kidd最黃金期

當年邊有咁多攻擊型控衛邊有咁多P&R打換防
個陣內線完全俾人屌打都仲攞到兩場又唔叫壓力
攞NASH比D隊友又係一個級數既
你話係咪係囉

@all 腸, GM Jeff Bower

Pistons fan here... we really didn’t like the Bower/SVG partnership but maybe he’d be better without SVG

Edit: a word

It's not like Doc Rivers where he makes the moves. SVG can tell what he wants (Bring me Blake) to Bower and Bower makes it happen (He navigates the trade).

同埋開始聽到吹奏BG23去塊
我幾想

svg其實ok㗎
覺得佢教今年76應該會識用啲人

呢位就wait and see la

季中已經講緊啦

唔係話比人偷兩場就必然有壓力
騎士2.0 lbj 都試過比人偷兩場，你會唔會話果d球隊妨礙lbj 東岸冠軍？
仲有好似2014，馬刺一樣比okc偷兩場，結果GDP 就算比賽比數落後都係bench笑笑口，呢d就係冇壓力

兩隊層次差太遠，冇壓就冇壓，唔可以睇比數結論。睇比數既話，洗乜睇波，睇box score咪得。

Nash喺勇做助教，勇火力up

Kidd教Nets同Bucks就

養起左字母哥
將字母練得一手組織同控球真係靠Kidd

nash 好似只係train下kd 同curry技術

如果trade 到真係幾撚正
短手應該幾夾肥仔

nash decline過coach
同埋好似gm咁
我諗佢有十足信心先出手

你做結論之前係咪唔駛睇埋隊友配置

就咁睇打法係理想，但係風險太高
而家Millsap都開咗聲想留，MPJ+Millsap個組合唔錯
如果想要BG就一定要放棄Millsap，同埋三年大頂薪出年點續莫莉
季中睇我會覺得唔錯，而家睇我寧願原班人馬加MPJ，同養吓艾辛好過

好心搵d機動性高 搖擺人 幫下肥仔啦
mpj 養得起 未來就係金塊

Trade 到bg
Fa再簽番millsap得唔得
不過塊好似冇乜可動既assets 換

bg份約幾大啊
叫millsap 簽底薪？

個個都想要SF
唔通個個都有SF咩

有先得架
而家最大問題係無一個頂級外線持球手
一般嚟講靠肥仔組織係得，但到打pressure/clutch time無外線playmaker係好大問題
Murray Harris明顯唔係呢type，所以而家成日俾咗Barton控
講真而家clutch time我覺得出Morris Murray Harris好過，呢個問題playoff會放大
長遠就真係要MPJ成材

76人 前鋒海
又唔用哂 好心比下其他隊啦

唔順超咪刷番幾年首抽再換番黎囉

有得簽返Millsap咁揾咩嚟換

pg 可愛 jb kd

關你撚事

食你嘅狗飯啦

咁好搞芬妹啦好嘛
由得佢刷下數據爭下入PLAYOFF完左份約算啦
佢入邊隊我都敢肯定實有人屌佢份約

遲撚早 又收皮76人

你隊火箭咪又係過唔到我勇

鬼叫有賓閪

做咩唔覆埋ryo點應你

?

34M, 30歲當打BG23
好撚抵, 我想要
不過3年有啲長

汪汪汪

腸狗乖

入大腸會俾人同化
不了

Morris Murray Beasley都正
不過都係同一個問題
千祈唔好要JB

JB不知幾啱佢駛
雖則其實冇咩邊隊係唔啱駛

格衰呢

依家已經夠慘N場場場白射幾十分
入大腸抽波你入埋我個份

JB入左數字人咁耐都冇搞事

即係只要有個人佢服就得啦

換波縮你咪又狗衝

其實應該係贏波就得

拿 用呢件垃圾就唔同講法
除左john wall 真係無乜邊個鳩過牠

jokic係實力服
但性格壓唔住JB狗
JB狗會夜郎自大

同臭G狗一樣

PARKER

呢件係廚餘

cp3 仲鳩
如果巫師話wall換cp3，火箭一定狗衝

我幾時夜郎自大過

而家轉型做地板流內線
3年唔長啦

wall 一年打唔到
仲有xx的愛 十條命都唔夠死

呢件又一件TFBOYS黎點會話性格壓唔住人

有griffin 仲要milsap做乜
不過幾時有吹風griffin去金塊

我諗起之前夫G好似話過會撐哈登一個series

都無, 純粹想聽你吠下

下季trade咪剛剛好

地板流唔好
我ayton霸is ok
BG一半內線, 一半策應, 再出去三分

我一路走來始終如一

一路走來始終唔得

仆街啦咁

無人睇heat

今場應該贏到

贏唔到真係提早退場咁濟

但龍冇理由唔想要第二架

龍就算全部輸晒都一定第二喎

唔係東二係全聯盟第二喎

應該唔會太刻意追 保持健康好過

sor get錯
咁又似想追喎 得返幾場都仲唔輪休

兩場一主一客咋
不過今場輸下場可能就會輪休

kobe pp oneal?

打老婆，不了

真係靠wade打

嘩 范喬丹廢到...

kwai臨尾幾球處理差到

ot

頂嚇死 幾驚over the back

侍應

屌佢

換走waiters啦,睇撚到眼火爆

完

少睇熱水 個bam 係咩人黎
出佢都唔出白邊

完了完了

playoff wade

新人黎 好似個機動力同醒都好過白邊

屌最後先黎入3分

上年新秀,有體能,有腦,識傳波

好波熱火輸

上年頂MB個效果艇好過白邊
今年重比屎波開發埋策應

Dlo帶隊入PO無人講？
Dlo!!!!

88熱火🤪

籃網呢隊波好撚熱血

DNP

溜馬

真係想做第5

原來潛艇淨低兩場打勇雀
四連敗完季😂😂😂

無左樓豬既籃網

網

溜馬第四第五都係打塞架la
倒不如呢幾場留力，全力應付playoff仲好

LIN: 我可以早點回內地預備新一季的這就是灌籃了。請大家多多支持啊！

仲勁左

點樣比人炒到58 太陽廢到咁都係30

Dlo 真可愛 Dlo~

熱火同黃鋒仲有冇機會playoff

無 無
已完po race

熱火無
黃蜂贏晒兩場，魔術輸晒兩場就黃蜂入

屌原來有
收返
on9

熱都有
熱贏兩場，塞輸兩場
一場就計tiebreaker，但我唔記得邊隊會贏

睇返活塞嘅對手就知無

58 58

塞打熊瘤

熱水冇po打 有冇機last比wade刷分

魔術今日輸比塞軍
就可以睇last day
蜂魔生死戰

隊長跑得快左

睇as後數據好似有番6-7成實力

58!58!58!

舊年Nets冇樓豬嘅情況下打咗81場

完

係覆0寶

sor quote錯

證明籃網一直都無需要過lin

雖dnp，但我心不死

究竟58係點做到

加油禾湧

件we believe波衫好型

32分
好彩有50分，58分墊底

咖喱好撚吸引
唔識點反佢

大箭好廢啊

Curry rookie season都係著依件
今年regular season 最後一場係Oracle arena 打

又J擊小寶

下年其實係邊
都係Sanfran bay area?

廢鳩

如果速龍之後又有機會輸波/大敗，不如嗱嗱聲換樓豬上場

我絕對唔介意佢揹鑊

本身係Oakland, San Fran 格離
下年佢起左個新場，係番San francisco downtown

全部正選傷晒都破唔到50

playoffs先出樓豬ok

究竟有幾廢先58

不了 我怕龍會破埋紀錄單節得一分

隔條Oakland Bay Bridge
ok啦, 都算近
好似Man united都離manchester一陣咁

塞軍咁撚廢

慘

火箭少女

come on magic

黃蜂都玩完
呀塞尾場係瘤弱

豬霸

cj廢撚到
金塊輪休？

睇magic
今日塞軍贏到
可以last game生死戰

黃蜂係要同魔術爭

CJ咁快出返

塞軍加油啦屌
要睇生死戰

靠垃圾塞同靠垃圾刺一樣都係食屎

屌打老表

垃圾塞啲追分永遠都係咁好J

黃蜂啲西波隨時打騎士自爆

真係抵俾人恥笑
一邊有豬巴贏到開行
一邊冇輸到甩褲

lead 緊就亂鳩打之後倒輸

關豬巴咩事

無牙波咋

最過份的係連豬巴本人都恥笑

溜馬真係垃圾黎

細魔真係屌你老母

冇歐拉算係咁啦

好撚廢

仲要獨到仆街
又唔入

T Ross救世

其實logoman講得好好
做減法都會有好既結果
唔一定要增兵

仲淨係換個muscala
其實個trade 係想點？

隊長

季中trade 撚左佢就岩
hayward 又多d 球權打返起

屌你KI都cls

cls kaiv...

榮縮

屌你又問
係咪又要av入來解釋

下年塞都唔知續唔續好
隊長又越打越好

塞

那有錢

清人入melo/daj
點知一個嫌潮廢
一個老細唔放

tatum係傷咗?

KI 走

係，smart都傷左

Thank you Morris

塞咁樣擺明想整死熱水

brown 入完2球3分之後咩直timeout
然後就冇掂過波

聰明

打入過東決
致敬點都要既

安爺爺又贏

yeah 終於入到季後賽

WADE會唔會因為冇PO打所以留多季

打多季就入po

黃蜂

司機被退休

最後兩個都唔退就搞笑

講左唔會打啦
其實上季完都有諗直接退
然後比Melo同CP3勸佢打多年

恭喜

上次入係2011年 超人後無入過
今年目標係嬴一場 不做40部隊

如果打76人我估贏到一場

除左公鹿 其他隊都有機
今年對頭8東岸隊勝率過五成 唔差 不過無經驗就輸蝕

今年best trade一定係富斯 易完之後先入到季後賽多謝76人

但係佢都無打過

博到1場已經好開心

隻Jonathan Simmons 幾伏下

本說明書留左係馬刺

刺狗死全家

福將嘅嘢，瞓住都可以保佑隊波

你愛唔愛鳩猴?

開始做啦啦隊

唔怪得趕住走
自己都知道自己無料

暑假裁左佢咪得囉

逢係講呢啲, 都好似暗示緊自己會被人cut

魔術GoGo

依家又唔會，可以放心

完季去CBA

全靠有Jonathan Simmons
我先可以聽到simmons for three, it's good
所以唔好話佢廢

out of rotation

我湧著We Believe Jersey

頭個場比條片個topic fake 左
以為閪賓真係射左

湧食左藥?今場一滴水都唔放
lead緊19分都唔hea9

simmons pull up jumper
simmons long jumper for 2
全部都係多得有J simmons

好彩Beverly 冇出

last oracle主場
要俾好波球迷

就要番工
熱下身

湧喺季尾係咪勁咗

夠鐘番工啫

Jarrett Culver囉到NCAA
應該殺得上4/5?

希望係
早兩場對湖lead緊廿幾分入第4節
之後第4節10分鐘打單位數分
HEA撚到

收得工

Dllm咁都分岸冠軍

4/5就點都穩啦

人地lac呀嘛

三節湧 42:18

依家ja #2
RJ #3
Culver #4/5?
#5.......Hunter? Reddish? Hachimura?

唔知係咪錯覺 自從bogut返咗嚟 湧個bench好似勁咗

湧又開始鳩做
到底係板凳太廢
定係真心鳩做
分唔到了

板凳你老母

冇一個好得過culver

rj咁閪，culver隨時過埋上3

魔術同kings 成日比連登狗笑

反而J開個d太陽 木狼 公牛

成個分岸都係垃圾

要上力啦
仲hea咩

我覺得佢極岩鷹隊

666

日本仔選情好似麻麻地

mo c

又要block人了

邊撚個笑kings
我屌佢老母
suns kings一線的

呢隻癲狗真係好棘手

一早棄左驚啦
pb 又唔出 gallo 又唔出

Mo c 直頭全nba前景最撚黑暗個隊
應該未來4-5年都番唔到身

John wall 單換波叔
然後搵人買起波叔

仲記得當年分區冠軍都分前4種子個陣，拓柒低勝率過大飛同馬刺都拎第4

邊個啊

paul george而家命中率同樓豬有得比
今年癗又一輪？

老老豆豆
寧願要波叔都唔要撞禾

咁丁湖人呢

如果衝冠係既

過到邊隊

睇下用標trade 唔trade 到啲pick/潛力新仔囉

金塊應該得 客場咁能廢

留beal做大佬好過

Mo c 仲賭緊牆會復活既話

就唔會換標

板凳

丁得湖都係小學生

係咪傷到2020 all star break

阿叔好勁

咪係，6你個頭，我要17啊

是撚但啦牆應該玩完

等佢完約先有機會番身

就緊要留我帕

我帕

諗下網隊都可以食爛約儲野

Mo c cap 又無，拿住標係東岸又唔會坦到榜底
似樣少少既後生都得sxxxxxxxxx 個PG

explosive guard斷Achilles
仲要條友無咩好多skills, shooting又未成熟
88了

痴線
你知唔知beal地位有幾高

係咪可以宣佈手感仔3分數過唔到harden (18-19)

Satoransky係好惦阿
不過睇真啲

27歲了

係喎
唔記得咗

老實講唔知

丫屌
以為廿三廿四

今年wall out哂
我先正經禁來望望
原來西班牙打慣打熟, 唔怪得套波咁成熟

(笑)

看什麼6 你和我走一波

唔好以為Jabari無fnas

Howard時代火箭既Harden

垃圾球迷最鍾意睇垃圾隊啲垃圾球員比另一隊垃圾屈機

有fans都被你趕走啦

here

J片

你意思係你個老詹比木狼壓撚住係西十一？

快艇黎緊要爭氣 唔係第一圈對我勇

入坑片
唔好同我講highlight個個都係喬丹

我意思係段片整得好

thabo近排仲fit過crowder

moc豬比NYK
(笑)

贏左就得6% zion
依家9%

T.ross真係76最大敗北,有佢坐bench,差好遠

拓雨年放CJ留hood啦

Magic 好撚勁 trade dlo 去爛網打季後賽

原來傷完

between實後悔

我地紐約人下季先串人ok?

雞塊呢場特登輸

雀唔係啊嘛，呢隊湖十線都冇啵

東岸活塞垃圾到

magic 入playoff 了

MJ退休之後都不忘PG本色，專做助攻比人

舒服型GM

成條bench冇曬人
一收起高啤嗰啲廢到

ching 成日抽DLO ga wor

dlo真係垃圾，係東岸就呃到個as做下

比盡咪又係咁上下

組爸依單就好好笑
冇中風用仲送走人

成日分唔到Magic係講緊人定隊波

same

禾湖勁到...

東岸估唔到黃峰仲有chance

唔同啦，東岸咩直po了

但隊波存在感低過黃蜂

Magic=人
咩直=波

進攻要靠niang真係笑死

禾湖要過木公了

Caruso 咁撚勁嘅咩

冇詹贏雀

全城中伏！
雀呢場又係特登輸！！

因為露寶知道，西四是沒有用的

早幾場已經覺得佢>Dellavedova

幾fit吾皇需要

猢班人預左下季走打得好落力

why

雀、拓、塊三隊夾埋想陰鳩箭同雷

真YC

連續七年西五贏

湖下年拎班GL仔開波算啦

見到詹士成個傻閪咁真係吱左聲出黎

合約戰士

kcp

合約戰隊

唔講咁多 湖人好波

頹雀輸得 其實仲好 去第六啦

輸的話好似鎖定西5？

我知入po前唔可以再整傷
但係真係掛住差仔favors kk neto

你俾雷霆四殺

siu4 weak dou

下場屌打u la

原來大飛已經差唔多輸晒
隊隊都咁醒目 係得雀唔識走線

士氣蝕到pk

有咩用

唔係4就5架啦應該

諗走線有好結果架咩

可能雀覺得 first round 唔打湧已經夠

一直唔想走線
打最後嗰啲垃圾隊都輸就唔好打po啦

贏多埸先鎖定西5 好似

禾湖唔係垃圾

有潛力既垃圾

因為塊同拓知道雷最尾要搏盡同箭砌(唔想1st round打勇)
拓，塊夾埋有機會將箭推落西四(前提係拓赢哂湖同kings), 可以搏一搏
而雀反正最多只係第五，咁搞法有機會1st round打箭
所以雀有可能輸哂之後幾場(包括對塊同艇)，咁雷贏箭的話就上第五1st round打箭

上場打腸都話完全唔惦
無人有爭勝心, 連mitchell都有hea味
成隊最有火已經係mitchell

IGLO=人
Magic=波

西岸走線都on9
明知勇士一定贏哂

除非走去東岸姐

西岸4-8 點走線都係慘
西45 第二輪打勇士
西6打火箭
西7打金塊
西8打勇士

6-8 大慨率一輪遊
4-5 一半機會一輪遊 一半機會二輪遊 必然發生

你最後都係打湧 冇太大分別

有咩分別

邊輪都要打勇士

你走多輪點解冇
又要唔CHAMP＝輸
你估你係豪門球迷咩咁大氣焰

4-5 一半機會一輪遊 一半機會二輪遊
呢d係精密數學計算定係阿媽係女人既pt黎?

有機會走多輪點解唔計
雖則NBA計親既
多數都機關算盡太聰明
等睇第二塊變第三塊火箭第二

好簡單

第一輪對勇士就一輪遊
第二輪對勇士就二輪遊
西決對勇士就西決遊

點會冇分別 上年定前年如果火箭早啲對勇 分分鐘贏左
傷情同運氣都係比賽一部份
撐多一輪打boss=多一分機會
人地運動員都係咁諗 無可厚非

如果提早對湧都豬咁波縮點算

所以禾湖走線簡唔入po

原來公海睇湖人波既人
仲多過湖人區

養生

大量恥笑

一半機會一輪遊 = 一係贏一係輸
一半機會二輪遊 = 一係贏一係輸
真係唔分析都唔知

All star 後一場都無睇

Len竟然轉到型做stretch5

打咁多年終於叫有啲睇頭

鵝熊鵝鹿陽好撚經典

一場話我都同意既

7場4就算啦

Bjai 唔打之後冇睇

唔係以為波叔早一輪打勇士就唔會傷嘛
結果只會係早d傷

D豪門球迷唔CHAMP＝失敗
走唔走多輪對佢地黎講有咩所謂

我意思係勇可能會有人傷

西決勇士打火箭都係傷一件iggy
早一輪打又會變左勇士多d人傷/火箭少d人傷咩

反而覺得第一輪打塊仲好 始終班人無咩經驗

個個爭住打拓塊
等睇俾人JERJER打佢臉

不嬲都係
成班想走線打雞塊
又係度屌雞塊走線

仲話鷹迷

唔多記得
淨係記得有一年first round curry傷未好晒
不過都係假設姐 冇可能走到第1round打勇

咩意思？

我唔覺得佢勁
但係叫做終於今年有啲用

今年一開波已經成日隊three

exposed

lbj唔打後湖贏多左冇人講

你唔係人咩？你未講緊

下場應該係d wade最後一場
塞蜂都係打tank隊
打76應該無機嬴

來利呢幾年d操作真係不能認同

想組住拼裝車駁打起d roleplayer 同後生換星

唔想第一輪打勇
露寶雀下場放過宇宙廢艇ok?
可以比食蕉個屎眼你屌

姐果最後活塞熱火黃蜂都係40-42 邊隊會入？

睇tie brk
之後睇東岸對賽
再睇西岸對賽

Nets表示

好似係蜂
蜂4-0活塞
2-2熱火
但係打東岸蜂>熱火

係人都知拓7雙槍playoff

做飲水機都帶到波入去 腳頭好

agger 有4場睇夠皮

又黎？柒一年之前

cj 20 22
lillard 26 27

對勇士3場30+

跌得太勁 放左佢轉運

上年先開始睇波就體諒下人地啦

不了。條仆街食屎啦

記得好似前年有場對勇好好睇
Curry 復出打到ot

如果一早換ross就好
不過冇早知既

依家個情況真係好有趣
你應該去求雷生性啲贏晒兩場

唔用攞番黎用
好缺人

換番意粉得唔得

最多俾隻mills你

唔得
下年得1M保障裁撚左佢咪係度阻住晒

ross今年勁到。第六人可以提名

不過又奇怪
丁閪打馬刺又正正常常

佢打湧係冇咩點差過
其他就真係有少少飄忽

富斯 季後賽出到？

都係正常左兩季姐,係咩直冇好過,76換ross而唔係丁閪嘅話,總決confirmed

Curry咁就十年
改變(街場)籃球生態既其中一個男人

街場都隊3分

無人講火箭27球3分？其實81分係3分拎真係幾誇。。。

見慣不怪
單場又佢, 季季3pa又係佢

你又真係唔識計
過左一輪遊就唔係必然二輪遊，中學數學都有教你唔係一半半啦

只係面對勇士先二輪遊

上季Playoff係唔係都連炒左27球
定無咁多

好似係但真心好誇，一過半場step back3分，好以前打機尻玩咁但又入

係阿game 7打GSW
連miss 27粒3pt

魔球定律

我屌你老味 東七咩直到今日先入playoff但一入就clinched division

熱水冇playoff啦
冇得睇wade打po啦

理論上重有既
自己全贏+蜂塞全輸

想睇下有冇機會其他隊可以完全踢走大西波組 但發現其他既係瘤牛猗 結果暫時最好

仲係成功搞死nba既男人tim

可能性好微
應該都冇㗎喇
不過就算今年佢唔能夠用po去完結自己嘅生涯
佢overall生涯真係都一定好過pp

老野就快d退休
唔好阻住班後生上位啦

熱水有咩後生上

我指佢唔好入po阻住其他隊

其他隊係有料邊個阻到

而家D人打波係不斷射3分個喎
哩排仲好多Harden Step back three

教壞哂
啲中學生啲step back跳都唔使跳就block到

個場入多幾隻分分鐘冠左

curry 搞死nba搞到nba唔好睇

咁勁？

我普通三分都唔夠力

心口位推波step back 3分 成身扭曲哂 最後air 罰球都冇力個個未學爬先學走

訓左冇睇
占士隊湖人第幾種子?

全職撐湧, 反箭未?

反勇反箭
真男人係唔會捧小朋友射波隊
搞亂nba

咁你撐咩

你米五唔夠緊係啦

b咀啦，串我個friend ?

柯尿要一滴滴嘅死廢老

龍

過多十年先

lonzo.ball依家係我地箭迷手足
佢得閒會入箭區同我地吹水的

收埋啲垃圾

ryo狗折墮到

但佢上面話佢反勇反箭
你地收25?

佢自己痴埋黎
日日mon post
我地有人笑鳩佢就即刻衝出黎

反雲=259

光速割席
lonzo.ball回應下

大逆不道
爺爺無功都有勞

屌你串我大佬？

ryo狗我養

日日餵佢食刺狗啲屎

反雲唔會有好下場

有咩人會同時憎刺狗同箭狗？

湖狗

臭g

話時話原來樓豬今日0MIN

我本身同你地同一陣線

但係你地一次又一次咁背叛我

把手放開不問一句 say goodbye

又要打擊虹虹

我用背叛自己 完成你的期盼~~~

你個po浮左上黎睇到又唔得

If Dwyane Wade came back next season, played all 82 games and scored zero points in every one, he'd still have a higher career scoring average than Paul Pierce.

想黃蜂入po

係，你頭先先幫完我

我又25

夫G開鹿po都要陰啲陰啲抽湖人水

唔好咁講
同湖人唔夾姐，唔代表我鹿用得勁

我唔撚解釋啦

我用心對你地，換來一次又一次咁屈我做占狗

真
我深信臭g己經駁番條賓周

我唔會再25架啦

冷冷清清淡淡今後都不管

嘻

得分後衛唔計

Kemba
依一兩場出返kaminsky

點解DWADE進功咁勁要打後衛

支持

卡明呢排打得好

弱智先會覺得pp>wade

你試下叫保齡球開post問

樣樣都輸
Pp呢d廢老心態

Oneal 咀賤但佢串得起

Pp 米拿呢班

難得pp單飛個陣咁毒瘤都敢講到自己好過wade

Reggie冇pp咁冇腦

佢都算respect 新一代
最多串下啲速食文化

Reggie自從currry 2mvp後
講嘅野都好正路

都冇得屌啲咩啦

佢之前又講左d咩唔正路

點解好似冇乜人撐活塞入po

之前仲想送走人

A King should never leave his kingdom 掛

Reggie講野不嬲都正路架wo

記得有貶低下ray掛
其實都正路，上面king never leaves his kingdom同意到仆街

睇你點睇

蜀中無大將 有枝炮點都好過無。

時代唔同左
而且冇人想好似佢咁留到生涯完結都係乜柒都冇

Agger 吾皇出走是對的 只係錯在冇入柒碌

佢出走啱唔啱係睇你個人既道德問題
但佢出走名利雙收就係事實囉

我覺得留唔留都係正路意見啊

如果佢話巨星應該每年簽1+1就話

kaminsky 都仲後生，可以慢慢玩
但係黃蜂下年一定要送走marvin williams
又老又廢又貴

下年都最後一年約
同埋唔續Kemba都要擺爛
重邊洗換走

kaminsky=6pick

順帶一提 我覺得miller>Ray

宜家睇返 Sean Marks 點組隊真係好癲
到有返自己 pick 第一年就即入 playoff
波仔都無得抽下

Peter fb 講波

轉貼
▍東區窄門最終階段

藉著Reddit網友的圖來看看我蜂最後的明星賽希望。

昨天順利拿下活塞後，黃蜂戰績跑到38勝。可惜賽爾提克輸球讓魔術直接拿到第41勝，讓我蜂沒了先克騎士再戰魔術封關門票戰的機會。

目前老八處於三搶一階段，三隊也都各剩兩場比賽。

活塞：39勝（主：灰熊、客：尼克 / 背靠背）
黃蜂：38勝（客：騎士、主：魔術 / 背靠背）
熱火：38勝（主：76人、客：籃網 / 背靠背）

-

進入季後賽劇情如下：

【前提】 - 平手就算勝出（對活塞對戰勝出、對熱火則是分區勝率勝出）

【黃蜂二連敗】 - 淘汰

【黃蜂二連勝】 - 仍需要活塞吞一敗

【黃蜂一勝一敗】 - 需要活塞二連敗， 也需要熱火至少輸一場。

-

所以知道為什麼圖中的蜂迷要開始支持灰熊了吧！

我熊咁廢作客點嬴活塞呀

活塞打熊瘤
黃蜂冇啦

pp條傻閪季初見到當值step back咁勁，之後話自己係step back既icon

佢真係似take左野

Jordan fadeaway
Euro step ginobili
Paul pierce step back

harden同rondo生涯籃板數打成平手
(harden764場 rondo 825場)

… 講笑咩

下就做乜討論我

好似傾緊雲加條債會報落cp3度

i will make a comeback as樓豬

走左慢慢報

kaminsky似係下一個marvin

Lin迷打不死

點解今朝三幅劉松仁你都可以miss咗

左手都贏左

JB 愈射愈順

Like how he failed?

點解呢個回覆比人負評
我覺得講得幾合理啊

who's the son of failure?

禾G持你屢敗屢戰 屢戰屢敗

蝗瘋入唔到PO Kemba會唔會走人
等睇下年Tony Parker 打正選控衛

Parker份約第二年無保障
可能會Cut走佢比佢揀去其他隊

Victory 勝利

如果最後Kemba真係決定走 我諗瘋都唔cut得佢市場上嘅FA瘋又唔夠人搶 下年新秀又超少潛力控衛

大家點睇hezonja?

俾magic 浪費咗幾年

家下打左pg 曉飛咁
唔通會續佢 trade走d Smith?

雷霸龍殺手

好

知你講緊某韓星

Wo … 於紛憂𥚃失據
而心卻又返到故居
記起某一日 父母在耳邊
悠悠地亂哼 細碎詩句
願我快樂 簡單若似水

紐唔好又做傻事呀

basketballforever
•
NBA players voted on the MOST OVERRATED in the league in The Athletic's Player Poll. The results:

Russell Westbrook 17%
Draymond Green 17%
Jimmy Butler: 6.3%
Andrew Wiggins: 6.3%
Karl Anthony Towns: 6.3%

Before you ask, James Harden came in at 4.2%

好似冇咩人吹奏廢鳩

Kat 都算？

@腸

Kokoskov says one of his assistants recently approached him with a message from Holmes: He wants to shoot 3s. "If we're up 40, I'll draw up a play for him to shoot a 3," Kokoskov says with a chuckle. "Right now, I want him to dunk everything. And dunk it hard."

可能唔覺佢有能力三陣
佢進攻就肯定二三陣
但防守一定可以拖佢離開任何all nba team

河仔其實幾靚仔

無波打, 好靜

Culver決賽先黎膠？

你一間去完話我知

NCAA final

成季睇Mario都係廢

唔記得裝番we7先出門口

要搵Wifi

呢場都幾悶

又比人針

【NBA級Talk】湖人今季死因？ 張丕德：魔術手莊遜責任好大

剩低嗰啲

係咪有你份

domcic同jokic點會有人覺得係overrated

你估下

up 40

Semi Ojeleye

最衰duke
本身預佢屠殺其他隊

Westbrook得票率竟然咁低

再打落去Hunter>>Culver

佢今日食左屎

tre jones打多年duke

勁悶, 全世界射極都唔入

Hunter

佢係細年博一博算啦

今年分分鐘Undraft

hezonja身體質素好j到仆街

好緊張

覺得佢打成咁佢心態同個腦都有問題

19已經好細

last min

He’s not a leader

鳩射 一睇就知唔入啦

依個轉身靚到

MIP肯定Siakam
原本kings如果入到playoff, 或上到6,7
就有機hields

屌你啦
good move>bad move

廢鳩都overratedunderrated先岩下話提起湧已經無咩人會講佢

cluver

Hunter呢啲心理質素無得教

OT 啦

hunter...

打ot了

Virginia Cavaliers差唔多一個勁人都無
Ralph Sampson, Malcolm Brogdon, Joe Harris

傻鳩來

三分放佢射

今年廢左好多啦

Virginia贏啦好嗎

Mooney型到

三夾以內皆是空檔

25嚟咗佢洗撚射咩

但係咪top 20 pick都唔係?
唔熟ncaa

屌奶星

早輪我勇先屌鳩佢垃圾冇撚用冇攻又冇防

咁撚樣射

Jerome連續兩球咁拋

culver 浪射夠未

HUNTER個steal靚到

Sampson大學好撚勁架

都話傻鳩嚟d出手選擇差到

Molamola

差唔多
我意思差唔多係一個勁人都無

culver入完兩球關鍵之後就亂咁嚟

豬豬

cls ot 10/10 ft
心理質素好到

Virginia抵贏

key簡單到

果下偷波吹返轉頭真係好關鍵

12/12 ft
14 ft in a row

球證都幫到出晒面
NBA 既話洗鬼睇慢鏡咩

兩個好似都係二年生？ 算吧啦

最多人睇個場先黎膠

冇計 細年係咁 不過hunter應該幾好用

有bogut佢再勁啲

Ojeleye都有人投係乜玩法

睇一次full game 唔覺得culver有咩勁

好似無裝腦

湖人浪費占士時間

屌奶星 典解成個星期都未有樓豬highlights 睇

Fing毛巾遞水HL

不如下年畀樓豬試下你個1號位

退休做財務顧問算啦

賣波衫都好呀

豪門唔使

我以後唔反刺了

大陸人嘅錢最易昆

如果Jabari入咗豪門...

上一次我開post開得柒
今次畀我開啦
我應承大家我會開好啲㗎

你都係收皮啦 979學人開po

開po講金庸劇竟然唔講95神鵰
呢次我都幫唔落

96笑傲都好好睇呀
雖然我都鍾意95神雕

唔好嬲啦
sor

屌以前樓豬咪又係咁做

我有份做先會咁講啫
take it easy man, just joking

所以我一直想佢入湖

一向係beasley強化版
beasley都J到咁，Jabari 仲唔出血

樓豬冇咁濕鳩

jabari 今季比起上一季進步咗唔少
希望佢下一季可以再好啲，睇下有冇機會入到all star

有無波3團

引誘下你地

雖然依家all star好容易入
但都係難d佢個防守，進攻起碼要打到harden 2.0先得wo

嘩屌shaq個件柒到

比啲越南仔著?

買比條女

呢兩件你覺得點

carter都ok

上面果件配色垃圾

pf 東岸應該唔難嘅
不過佢當然要爭氣
唔想佢成為下一個beasley

不了

得齊羊個件有興趣
mydee個件我本身有

towns 呢？

[東岸po最後一席花落誰家?] NBA 2018-19 regular season 討論區 (107)

唔鍾意依件

1000